\poemtitle{El Senyor}
\settowidth{\versewidth}{El Senyor és la meva força}
\begin{multicols}{2}
	\begin{verse}[\versewidth]
		
		El Senyor és la meva força \\
		el Senyor el meu cant \\
		ell m'ha estat la salvaciò \\
		en ell confio i no tinc por \\
		en ell confio i no tinc por. 
		
		Il Signore è la mia forza \\
		e io spero in lui, \\
		il Signore è il Salvator \\
		in Lui confido non ho timor \\
		in Lui confido non ho timor.
		
	\end{verse}
\end{multicols}
